唔該大家唔好投白票

寧願投泛民 都唔好比建制贏

一票不投建制派